小弟又再諗到個揭尾故

經典簡單揭尾故

是咁的

馬田今日收到個速遞

之後馬田死咗

點解？

唔洗問 無十頁我退出LIHKG

開始吧！

因為樓主作左個結尾故。

結尾故

馬田上個揭尾故太低質，見到有人寄刀片嚟就拎嚟自殺

不是

係咪比寄個人殺？
即時死？

不是
不是

好難

咁都難？！

信既內容關事？
成件事得2個人物？
自殺？

意外死？

係嚇親而死？

第一題唔識答
是
不是

是

無錯

乜野係唔識答

嚴格黎講 我會答不是

炸彈郵包▽

入面係小丑?

買左貴野嚇死

係收到一啲變態野而嚇死？

被速遞佬殺死

收到一樣好大部既野？
另外仲有隻cd?

唔準估

被文字恐嚇？

Ok
結論:馬田係盲

收到部按摩機？

死者係明星

因為人終有一死。
無人會永遠生存。

就算馬田收唔到速遞，馬田終有一日都會死。
所以馬田會死。

完。

收信？
收包裹？

包裹

是！

勁 咁都俾你諗到

一打開速遞野就中招?

好玄

知就唔好估 俾人玩下

有道理